成日將句子結構講到亂晒龍,是咪有病?

例如: 我而家食飯啦
講成
1.而家食飯啦我
2.食飯啦我而家
3.食飯啦而家我

passive/active voice
語癌

我都會我字放後面感覺親切啲

1,2 問題冇喎

[即時生效]以後邊個再鬥黃就原地做一set體能

倒裝句冇問題

冇咩問題
粵語容許topicalisation

香港語特色

我食飯啦依家都無問題

我覺得口講係ok ，打字有啲怪

其實123 都冇問題
廣東話就係咁出色

邊個同你講一定得一種語序

我食飯啦而家